【當年今日】今日係無綫電視翡翠台播放功夫貓黨十八週年！！！

【當年今日】
於2月28日首播的動畫片集：

無綫電視翡翠台：
．功夫貓黨(キャッ党忍伝てやんでえ)(1991年)

勁攪笑架

計錯數，係28週年

隻烏鴉好似叫格格拉

真係 可怒也!!!

貓記薄餅速遞 = 出動

風速風向角度

最記得係最後一集隻白色貓先坐到隻大機械貓

強化裝甲好型,同埋佢d貓狗fd都好有特色👍🏻

首主題曲係sammi 唱